要求警局各處全面裝上cctv保障香港市民!!

今舖呢2條賤人唔判終身監禁
請人落降頭都要令佢地落地獄!!
禍必及家人!!

一句部cctv壞咗喎收你皮